<resources>
    <string name="app_name">Distribuie în Clipboard</string>
    <string name="share_to_clipboard_activity">Clipboard</string>
    <string name="other">Alt</string>
    <string name="error_no_data">Nimic de copiat</string>
    <string name="error_type_not_supported">Tipul de partajare nu este suportat, vă rugăm să raportați dezvoltatorilor.</string>
    <string name="error_type_not_supported_by_platform">Din cauza limitărilor Android, acest tip de partajare nu poate fi copiat în Clipboard.</string>
    <string name="copied">Copiat în clipboard</string>
    <string name="apps_by_tengu">Aplicații realizate de Tengu</string>
    <string name="about">Despre</string>
    <string name="about_content">Copiază in clipboard direct din meniul de partajare al Android.
        \n\nNu mai folosi soluții enervante pentru a face ceva atât de folositor și esențial!
        \n\n<b>Cum se folosește:</b> Deschide orice aplicație, spre exemplu browser-ul, apasă \"Partajare\", și
        alege \"Distribuie în Clipboard\". Acum doar navighează spre orice câmp text, ține apăsat, iar în meniul
        care apare apasă \"Lipire\". Atâta tot!\n\nUnic pentru această aplicație este că suportăm partajarea
        VCard-urilor (contacte) și plănuim să adăugăm mai multe.
        \n\nDe asemenea, spre deosebire de multe alte soluții, aceasta nu are niciun bug vizual sau ferestre
        fantomă, doar apasă partajare pentru a copia din orice aplicație, și lipește oriunde dorești!
        \n\nDatorită multor colaboratori, aplicația este disponibilă în mai multe limbi.
        \n\n\nAplicația este complet open source, codul sursă fiind accesibil la:
        \nhttps://github.com/tengusw/share_to_clipboard
        \nDacă ești un dezvoltator, contribuțiile sunt bine-venite!
        \n\nAnunță-ne în legătură cu orice problemă, preferabil prin email (tengu@stosb.com)
        \n\nPoți de asemenea să susții dezvoltarea folosind următorul link: https://stosb.com/tengu/donate/
    </string>
    <string name="remove_launcher">Sterge Launcher-ul</string>
    <string name="remove_launcher_message">Iconița aplicației va fi ștearsă din lista de aplicații
        a sistemului.\nPentru a restabili iconița, vă rugăm să dezinstalați și să instalați aplicația.
        \n* Poate cauza probleme cu unele modele de telefon.
    </string>
    <string name="show_link_title">Include titlul linkului</string>
    <string name="settings">Setări</string>

    <string name="share_chooser_title">Partajează via</string>
    <string name="notification_channel">General</string>
    <string name="notification_title">Copiat în clipboard</string>
    <string name="notification_content">Apasă aici pentru a partaja cu o aplicație diferită.</string>
    <string name="display_notification_for_share">Afișează o notificare de redistribuire
    </string>
</resources>
